［國際台］中华人民共和国被共产党统治的十三亿人请进

光复香港
时代革命

驱逐共党
恢复中华

退无可退
刻不容缓

中华民国才是正统中国人
请拒绝残体字，打倒共产党
恢复孙中山先生建立的中华民国，民主中国

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

驱逐共党

光复香港

黨不等於國啊
請翻牆瞭解一下共產黨不想你知道的東西

党不等于国啊
请翻墙了解一下共产党不想你知道的东西
例如六四天安门血腥镇压真相，习近平女儿等共产党员在美国持有护照/资产等

输出革命

起来吧
不要再做共产党的奴隶了

It finally goes worldwide. Good on ya folks from Republic of China